屌你老母廁紙都走去打劫

真係好撚痴線

仲要偷60卷 係幾驚無廁紙痾屎

係60條無計錯數應該係600卷

我打錯左
一日用一卷都夠用年半

急屎既野

大陸人攞去炒？

人有三急

急到個腦都痾埋出黎

但講廣東話喎

當佢30蚊條
60條x$30= $1800
為左個1800蚊走去打劫

有錢都買唔到， 唯有去劫

史上最廢劫匪
人地打劫搶錢搶貴野
香港仲可以打劫搶廁紙

前兩日見到好多地方都有賣喎

宜家廁紙好珍貴,當年誠哥都喺靠廁紙發達 宜家搶定先到時候變誠哥2.0

真係唔知班廁紙劫匪諗乜
想買咪早落街買
香港廢老真係好撚鐘意囤積

有廁紙有閪屌

cls

諗住炒廁紙定屋企唔夠廁紙炆屎

值幾多錢丫, 貪玩多

睇下佢就來凍撚死咁既樣

遲早我怕真係會有人連底褲都老笠埋

搶廁紙個三條友真係驗驗腦好d

都值1800蚊架

咁撚虧都做到狗

咁又唔會既應該 底褲大家都有好多可以洗

弱智都走去學人打劫

都幾無大志

咩手推車塞到60 條廁紙

藥房口罩放係到又冇人搶喎

仲要可能有增量裝12卷一條

會唔會好似以前羅家良套劇咁搵人打劫自己舖

一架裝哂60條走 架車好撚勁

藥房人多難搶掛

第三世界國家都唔會咁冇大志

入到監倉點自我介紹？

「我劫銀行俾人拉」
「我收陀地拆唔掂數打爆咗人哋個腎」
「我綁咗xx富豪個仔」

「大家好，我偷咗60卷廁紙，多多指教」

犯：

香港01

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

大茶飯

一家超市手推車攞到60條

傻撚咗？
唔推po 仲要cap返連登po
想點撚樣？

佢一定要死全家❗️

班賊真係好驚去廁所無廁紙

係喎

應該收到風廁紙可以當口罩抗疫

日薪1800 賺到Fat fat

得廁紙得天下

乜撚野事
我自己見到出post有乜問題
邊撚到有cap連登post
on9就驗下腦啦

唔係面紙同廚房抹手紙先得咩

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

香港悲歌

前排先搶口罩

呢啲好可能偷去轉賣啦
要提老母小心喺網上買咗老鼠貨就真

拉

唔知以為廁紙換到屋契

我唸起出埃及記
呢個世界上，當件事荒謬到一個程度既時候，就無人會相信；但唔代表佢唔存在。
個時睇笑到仆街，而家睇返想喊，堂堂一個國際都市，咩東方之珠，屌你老母東方之豬就有份

乜都搶 有錢都買唔到

CLS，推住60條廁紙點走🤦‍♂🤦‍♂🤦‍♂🤦‍♂

有單劫7仔，2包煙加1000蚊cash

我諗都少人上網買廁紙既....
要買都早落街去買啦

CLS

實際搶廁紙班人係廢老同蠢既人
唔撚識用個腦諗下

睇得連登多以為真係值錢

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

可能係d炒貨狗，偷埋d廁紙去炒

屌 痴撚線

好明顯唔係為錢啦
唉屌香港人淪落到咁

到底呢d打劫為乜

緊係知唔係為錢
但好撚悲哀姐 廁紙而家越黎越少人買架啦
都仲要打劫搶廁紙

好正 香港已經變左做sim city

偷都唔偷廁紙啦傻鳩

可能中間人高價收賺廁紙

我當 1800 蚊三個人分 每人 600
大佬你仲要托住 60 卷廁紙
托餐懵 你唔去打劫荷包 ?

洗衣機往太子方向逃去，
洗衣街到太子道左轉有d 咩？？？

唔夠廁紙要徵用廁紙黎抆屎

遲下廁紙都順號碼

有廁紙有西屌

仲要3個人分

柒出國際

重要係三個人分

正常一卷都要用三四日
真係有咁多屎痾咩

一架手推車點放60條?
估係6條60卷

我錯，真係60條600卷
旺角超市遇劫損失六百卷厠紙

係支那人

所以係萬8蚊

省港旗兵大圈仔又偷渡嚟香港搵食

可能個賊急到賴又無廁紙，唯有摶一摶

請spin上twitter, 國際新聞來的, 顯示香港政府嚴重失敗

佢痴q左線呀

當你一條100啦，60條都係6000
三個分得2000隨時老笠都多過佢
老笠呢啲警狗永世唔會查案唔會睇cctv
睇撚到又話要有犯罪紀錄先知邊個
on99

仲要蝕埋個喼

坐洗頭艇偷廁紙再賣返上大陸今次肥肥

如果拉左判刑既話
計落應該連最低工資都無